"je bent heel gedienstig; maar dat alles, ik ben erg onverschillig; het zou geen bezwaar te maken tegen mij met de rijke; mijn " Die zelfkastijdingen, denk ik, zou slechts het meer; ik wil meer te lijden hebben van de vergelijking.
